達朝滅亡

多謝達哥

死性不改
迖哥不了

收皮啦 幾多Fans想你表態多過送埋啲蛇齋餅

作為兄弟 真係好多謝你
前幾排先打左篇文章同你道別 你今日就出聲明

ON9

唉…… 後會無期

真係好唔捨得

唔講咁多
大家真兄弟在完美世界M等啦

大家原谅牙达吧

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！
佢係咪傻撚左話自己D觀眾係狗

真心好sad

屌你老母當左死達狗自己係曾偉雄?

迖

朝你老母

唔好入去睇 廢片

呢條撚樣就動漫節 先突出個龜頭 攪撚埋D自HIGH野

再見啦達哥
多謝你陪咗我咁多年，
不過你已經唔係當年話永遠企喺百姓嗰面嘅你

佢仲學人講初衷? 雨革嗰陣同啱啱612係幾大分別?
路遙知馬力,人久見人心
根本又咪係成段嘢都冇出過聲
依家咁樣派禮物同民建聯派蛇齋餅粽有咩分別?

// 致現在還堅定follow我既人，我實在不擅長講肉麻野，我也不是完美的人，蒙受你們喜愛是我何其有幸，你們真係善良得黎，又好硬淨，過去兩個月香港一直經受各種磨難，相信你地已經不會好受，黎到我度又見到各種嘈交，你地想黎支持我，卻也被連累被駡。這些確實不應該是你們受的。對唔住。 //

// 在此post下留言，講出你對香港的美好祝願或者香港與你的故事 //
根本成段就係同自己啲死忠講多謝護航,下面仲扮咩叫人留言香港啲事啫?
想護主犬講完當自己講?扮係關心就收埋啦
噢, 用蛇齋餅粽引人發聲,就唔係逼啦

雙面人 開始有d似何君堯

聽唔明狗話，有冇人翻譯

咸左

佢真係痴左線

好多unsub 你都係真兄弟呀

唔係簡體字達狗個d 呀

你今日都仲係只聽順耳既

你識咁多中文中史, 唔係唔知乜野係忠高逆耳呀

唔單係你班fans, 係連你打機戰友都睇唔過眼

你問心你自己真係無變?

無人覺得好撚虛偽㗎咩？

愈黎愈撚樣衰

個樣越黎越衰

咸？？咸乜春

以後冇達哥睇了

搵大陸錢一定比人屌架啦 有邊個藝人可以食大陸條水又唔駛比香港唔妥強國果班郁佢? 係無

屌鳩你
唔撚係比我分析中
真係決撚定牢固班物質主義者FAN屎下話
好撚建制派,連獎勵都咁撚蛇齋餅粽

都唔知係咪廣告黎

佢依家係一副串樣話你知
唔撚同你地嘈啦
我同我d fans 圍威喂is ok

我原谅达哥了

真係好撚難睇

咁自戀既? 邊個黎

睇撚哂，證明unfollow同unsubscribe係無錯

比心機攬住你班fans啦，勁共YouTuber，唔會再有新人follow你嫁啦

屌你當初嗰幾百人而家咪係反得你最勁嗰班囉
初乜鳩衷

連真兄弟都屌鳩佢，想睇埋以前郭大俠 KMDD 依家degea嗰啲有咩意見

迪基亞係最保佢

達狗真係完美示範左咩叫

“妳叫我最快樂 妳也叫我最心痛”

仲留低撐佢嘅人應該本身都冇乜良知唔留意局勢嘅港豬

完！

何議員同門⋯⋯

達朝滅亡，現在正式宣布踏入大J紀元

唉，做乜野呀 達哥...

扮撚晒野

收皮啦狗達

呢條友已經有精神病

達哥真係玩完了

如果林奠係咁就好

過街老鼠

達哥冇可能唔知大家想要啲咩

睇完之後覺得：你做乜鳩

屌啦星 睇到一半頂唔順
浪費時間講埋啲垃圾

真係好撚失望

搞清黨，以後得番一班on9既豬支持佢

唔關我事，從來唔睇

成7分幾鐘，唔想睇
有無人歸納重點

你估達哥開台班反達撚唔會衝入去睇咩
佢地開POST快過你呀

1. 以後唔會/唔會呢種形式直播打機

2. 多謝班擦鞋友

3. 暗屌unsub 佢兄弟

4. 蛇x餅傻

pro club 自己一個人打?

post cc 台做乜鳩

算啦,唔好理佢
只可以話佢紅左就自我審查，可惜
集中返元朗之戰好過

如果食到條水 有幾多個咁清高唔奶
奶一奶可能有過億入袋

患難先見真情
大難臨頭「達」自飛

虎落之迖
橙

又封多件

係，尤其係對眼，神情變哂
所以話靈魂之窗係無錯，呢d係無得遮掩

但都會有唔係觀眾嘅人入去留言，又唔可以包保冇其他打手故意引戰
有時都要多角度思考下

勁共

送禮呢一步真係......點解就係唔可以理解愛之深，責之切、立場轉換，換著係大J唔出聲，D人反而可能連理都懶理

He is the end of an era

呢樣就係重點，佢到而家都好似未明 點解咁多屌佢